[正能量] GME 收到風會上3萬，今晚SH to the moon

就奇呀韮菜
到你死嗰日應該都上唔到3000

不服來辯

殘體

原來樓主係支那人嚟

連登仔自己跳樓咁型